tt2 tap titans公會再招人❴火火月亮太陽❵

火火月亮太陽

戰隊xp已達24.44k
公會排名625

關卡要求10000

要大量新血
63dm6
63dm6
63dm6

無打王要求
得閒做下日任得閒打下王就得

比賽改個名串下d蝗
再令其他國家報仇中

光復香港
時代革命

老玩家歸隊
咩好網睇攻略比較好

啱啱新玩，打到3000